穗禾苑兩房呎售11055元 屋苑今年以來新高

世紀21陽光物業區域經理陳世民表示，火炭穗禾苑豐逸閣高層02室，面積550方呎，2房間隔，獲外區上車家庭客以608萬承接，呎價11055元，創屋苑今年以來呎價新高。

據了解，原業主於2014年3月購入上址，當時作價365萬，持貨6年至今將單位沽售，賬面獲利243萬，單位期內升值約67%。

日日都有新高同撻訂嫁啦

明明早幾日仲話減價放盤移民
但日日都有成交新高 新樓又搶哂
平行時空

一個星期放一兩單呢啲case等啲人覺得個市ok
但係個一兩單只係100個既其中一個

穗禾苑
用呢個價錢買呢個屋苑基本上係燒壞腦

係連登仔平衡時空姐

咁不如你講下d破底成交

利害，都唔知乜人係噤搶樓

真心cls

咪香港人買
唔係想好似淡友咁話係大陸人買呀

又唔比原因
人地買樓你又話人燒壞腦

有自住面要ma!!銀禧花園方便啲囉

銀禧貴咁多
唔好玩啦

貴10%左右，不追唔使多程車，又做晒大維修。分25年供差無幾啦

10%？你睇睇銀禧咩價再講
貴兩三成呀大佬
仲未計靚景果d

低層12000中層13000高層14000特式空中花園16000

一手成交紀錄冊顯示，新地（016）屯門御半山II 2B座8樓F室，實用面積399方呎，1房連儲物房間隔。買家在去年8月中以641.66萬元購入單位，呎價16,082元。當時選用「現金Plus」付款，在簽臨約時付樓價5%定金，在4個月後起每2個月付樓價1%，須在1年內付清餘額，惟交易在6月2日終止，料損失至少8%樓價，即近51萬元，成為本月首宗撻定個案。

1 成個屋苑殘到不堪，暗喉滲漏好嚴重，直情衰過華懋樓
2 交通不便，駿洋遲啲入伙後啲交通更加超負荷
3 屋苑設計好聽叫有特色，唔好聽叫on9, 3層一部𨋢，仲有好似好多公屋咁有開窿位，落雨打風啲雨會撇晒入樓層，落樓梯個層嘅單位會水浸，夠未？

如果係又真係唔值
師兄住果到？

正確，40年樓未維修

40年樓齡沙田區居屋
呢個價錢點解唔買愉城苑？
至少做晒大維修，一梯八伙低密度
近沙中線又多巴士出入
樓下有街市商場
細兩房都係600萬

銀禧10%,食懵咗？

銀禧起碼15k

穗禾苑唔錯喎 間格實用 行10分鐘到火車站

行10分鐘幾千級樓梯落火車站，收工要爬番幾千級上黎不了